訴求必須要改一樣野：修改公安條例，取消暴動同非法集會罪

五大訴求嘅「取消暴動定性」一定要改做：
取消暴動同埋非法集會罪

如果唔係就算打贏左，下次政府又可以亂咁告人

推到多d 人睇到

咁都叫暴動點對得住工聯會

成個公安條例改啦
非法組織 非法集結 暴動 非法集會

生豬肉四寶

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 取消暴動同埋非法集會罪 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

仲有 cp 呢

推

反對政治檢控就得